（文宣）再唔檢討下先可以直接收皮

首先我唔知文宣係大家心目中重唔重要。或者可能覺得依家d人已經歸曬邊，深藍永遠叫不醒，文宣做唔做都得。我相信得文宣得天下，如果當初不是有文宣香港人都唔會接受勇武同程度咁高咁快。

我地要承認局勢上我地非常不利，上街抗爭唔駛講，本土都海外文宣都處終劣勢。就好似玩象棋本身已經處終劣勢咁，再稍微行錯多一步隨時冇棋。而且不過好多黃絲本質同藍絲唔同，比較理性唔盲從。唔似藍絲咁721都唔割𥱊，要接受呢個分野。只要藍絲尚存在既一日。佢地既選票都不容忽視。

本土文宣上對家有TVB普及度一定對家攞曬。加上佢地
有龐大既全職打手團隊。日夜播獅鳥，放火，破壞，企枱鬧校長，睇得多淺黃都會唔支持。你可能會話個政府極權到咁，黑警無限暴力，我地打黑警、紅店裝修絕對冇問題。但有冇諗過咁比人感覺可能只係發洩、用自己既公義去審判人、視自己高高在上、自己鍾意點就點。支持我地既人數冇增加甚至減少，而換來既代價可能係百幾個手足被捕黎造就政府想見到既畫面。
唔會出聲割𥱊既和理非都可能因而減少上街。

面對現實係幾十個防暴已經可以抗衡到我地幾百個最勇武個班。莫講話咩臨時政府。加上蒙面法令前線被捕成本增加，和理非嚇怕情況下我認為應減少勇武、裝修呢d令文宣較不利既活動。尤其聽日既反蒙面集會，等媒體可以focus番緊急法同開槍事件， 唔會又比新一輪衝突轉移視線。

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

push

Push

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

同意

推

P牌大力推

推多下

大大力推